monitor mirroring問題

如果point A有部pc， 我想將個display screen 同步落 point B 個monitor度。

Point B個mon淨係睇個display就夠 唔洗access point A部pc

兩者相距幾百米 唔用wire可以點搞？

連上internet既話 有咩software可以做到？
如果internet都唔連既話 係咪要用wifi router 駁extender咁樣連過去？

唔識networking野 有冇巴打可以指教下

想問下嗰啲chromecast,miracast關唔關事 唔係幾明個原理

睇你requirement
你接受到幾多delay?
畫質?
budget?

想知可以用咩方法先

好多種方法
你講下你要求先

teamviwer應該幫到你

Point B有部電腦定得個Mon

我係用 amazon fire stick 同一個network 行mirroring
其他tv stick 應該都得